其實炑八燒肉係咪要跑套餐數？

我次次去職員都問我要唔要嗌餐，但個set 永遠都好唔吸引。

試過一次職員又係叫我嗌餐，聲稱會執啲靚嘅位俾我，結果全部都係勁難食，勁難咬開，仲貴過散嗌。

跟住有一次醒啦，去第二間分店食，唔嗌餐。但聽到有個職員全程sell 隔離枱嗌餐，又係講返一樣嘅嘢。「你鍾意食啲咩位，我盡量執返俾你」

隔離枱有大約8個人，個staff 全程係咁sell, 最搞笑係食食下隔離枱有幾個大人出去食支煙先，得返兩三個後生仔，跟住個職員一路幫佢地燒啲大件嘅肉，然後再同個後生仔講，「你睇下你地夠唔夠食啦，唔夠可以再嗌下啲餐」

後生仔表示自己冇決定權，都係要等大人返嚟再話事

到佢地食完煙返嚟，個staff 又攞返本menu 去問啲大人，洗唔洗再加啲餐食啊，有醬油蟹喎

我想講已經唔係第一次見到呢個情況，但真係啲套餐又貴又唔好食，點叫得落，到底炑八係咪要keep 住跑套餐啲數

lm

咁多選舉，點解仲要去炑八

泡菜野一向辣殺

得銅鑼灣個間好食啲其他垃圾

韓燒唔會食炑八啦

得lunch set抵食

邊間好

晚餐散嗌如果用app 約定，半價都有

應該係早嗰排有個喺炑八做嘅frd喺wtsapp send咗佢地個menu畀我 叫我去幫襯

旺角個間有個帶位好靚女